《紙牌屋》總統回歸？凱文史貝西性侵起訴後的「獨白辯護」

「我絕不會為我沒做的事付出代價！」捲入性侵風暴的奧斯卡影帝凱文．史貝西（Kevin Spacey），經過一年多的調查，24日因為强暴猥亵的刑事重罪起訴，確定將於2019年1月7日到麻州南塔克特地方法院出庭應訊。但與此同時，史貝西突然打破沉默，在自己的社群媒體上發表了一段平安夜影片，以其影集代表作《紙牌屋》主角法蘭克．安德伍德的角色現身，一面向觀眾喊話「想念我嗎？」、一面為自己的無辜辯白。隨著短片的公開，事業與人格都跌至谷底的史貝西，又引發了一場危機風暴。

死基佬

屌你有型到

比佢翻生 翻生 翻生

荷里活個咸濕監製俾班女星禁制公開同女星郵件
holes for roles

佢d pr真係

上完位就metoo人

G持

佢死咗咩？
我睇到 有一季 季尾 佢老婆上咗位之後就無再睇

新一季一開波就話佢死撚咗, 成套劇唔好話真人, 連個樣/把聲都冇出過鏡

個角色被死亡呀
因為垃圾metoo單野搞到佢冇得演呀
屌你老母班metoo仆街

撐佢
佢只係極度虛偽既荷里活娱樂圈入面，因為metoo運動唔好彩比班同行拎出黎祭旗
歷史會還佢一個公道

If I didn't pay the price for the things we both know I did do, I'm certainly not gonna pay the price for the things I didn't do

點死？
寫佢被謀殺定意外？

好憎佢老婆個角色
佢唔喺度真係無野好睇

佢有冇做過我唔知啦, 但劇組咁樣飛起佢真係好難睇, hoc原來都做到爛爛地, 最後一季咁樣飛起個主角更加爛到喊

講咗出嚟就劇透啦

俾佢手下殺左 因為 frank想殺 claire
第六季我都係飛黎睇 最憎claire

所以新一季直頭唔撚睇
橫掂原著小說講到主角死咗就完

呢個角色根本係女權撚下既產物
屌佢老味一件怪物黎

佢演技真係好 雖然係個屌屎忽變態佬
好過香港某個光頭佬 又強姦 做戲又屎 做主持又鳩

班高層最仆街
正宗未審先判
一聽個演員有metoo官非就炒人
冇佢我令願冇下一季好過
搞到依家爛到仆街

原來house of cards出左season 6架啦? 唔提真係冇人知
不過冇frank套野根本廢撚事睇
利申hoc影迷, season 1-5煲齊晒

season 6 飛黎睇就算 唔想睇

反而覺得時間岩岩好

觀眾vs 左膠傳媒

你睇youtube like數

90000 like vs 30000 uniike